呢次科技股回調大家輸緊幾多？

我輸7萬，成個月糧，想jump

港股輸6萬5，美股輸5千，垃圾港股

輸7萬，成個月糧
咁高人工

翻咩工

人工6萬幾

樓主曲線曬命

垃圾工不值一提

輸左5萬幾

2萬美金

我都一個月

咁你即係話其他人垃圾，大把人搵兩萬幾三萬，你咁黑心

成個月人工

b

美股輸四萬
港股輸二萬

跌市輸錢仲要睇人晒命post

成個月人工，不過兩萬姐，抵啦樓主咁高人工丫拿

輸2萬

2萬鎂

輸左一球 儲左成年

一個月糧+1

點解可以輸咁多

蝕入肉定賺少咗，兩樣野黎

嘔左3成利潤

嘔左三十幾萬盈利

profit少$20000

上個星期五清咗倉
琴晚執咗少少 16000蚊

豬緊9千港紙

最高差唔多1M
爽到

10萬

8皮hkd

重倉邊隻？

買左咩？

買左咩?

11月開始玩
2日跌市無晒profit輸突小小

玩call? 點輸咁多？

TSLA ARKK TSM

本身賺緊2皮野
無左一半

有部分減左倉，袋左落袋

月頭已經開始減倉
輸咗幾百美

本身2月賺21萬，宜家輸梗4萬

之前半年賺緊既，一日無哂

股joy

10% 約3萬

買左 幾隻醫療，科技penny stock
sens clbs

me too 40萬

輸左10%
比亞迪電子

天堂與地獄真係 唉

巴打做咩

講吓做邊行都得掛

輸左十萬，成年人工

美股港股加埋13萬。。。
真係啱啱一個月糧

冇圖你講你輸晒都得啦

feel sad

輸左兩皮成年人工

打和
晚上美股輸嘅 係港股買熊打和晒
不過美股我繼續SH

最高賺$93萬，而家得返$79萬，賺少咗$14萬左右

30萬左右。
2月profit冇哂。

唔識就唔好出聲啦，呢啲唔係叫輸，係坐貨

50萬。未計今晚

買咗好少 輸緊$2000
等回調完咗之後撈底

兒子

5萬hkd

真係蝕果d先出聲啦
輸盈利或者未放果d都唔叫輸啦

30萬 成個月糧 屌

一個月後升番驚西咩

咁高人工
大戶

....

高位輸50萬好彩仲正數
但過多兩日就唔知

輸左負三萬

納指尋日鎚頭收市 跌唔落咁款WO

輸緊7-8%
10萬港紙做本

個倉高位615k跌到509k

dllm人工6萬幾就咪出聲話輸1個月糧啦

港股豬11萬 美股8萬

其實樓主係想借啲意曬命

一萬

2萬

反手all in sqqq call 賺左個dub

4000美金

輸緊2000$
港＋美

5萬 好似算少

跌到懷疑人生

1月2月獲利全部嘔曬出去

輸咗今年美股回報！諗返幾撚on9,今年買ARKK VOO QQQ都好成積過自己

唔係啦，大把連登仔高人工過我好多。

依家咁跌法 仲諗撈底係咪好戇鳩

你個倉咁大但輸咁少，上星期放左好多？

琴晚撈底變返綠

我冇乜錢。

一個月糧都驚，你做定期會唔會穩陣d

豬左6000usd

輸左10萬，一個月白做

請唔請跟班？

樓主一個月搵得嗰幾萬蚊就買六合彩算啦

賺緊3萬
清左倉,而家全CASH
唔知幾時再入市好

輸咗10萬白做半個月

DLS
7萬糧, 股本應該有返咁上下
輸7萬咪算好彩囉

原本贏廿幾，一星期無左十幾萬盈利，岩岩走晒

1年儲到1球

輸十零萬，成日白做

我諗呢度大多數係賺少左
真係蝕入肉有幾多個啊

0$
反而贏左十皮

今日有隻跌咗30%講緊其他科技股都只係跌1x%
雖然成本係個價嘅1/3 但都賣咗
少咗一半利潤

1年儲到1球
easy la

淨係2月jee 全期呢

係，即刻想佢破產跳樓死

冇貨冇得輸。剛剛撈一手388陪大家繼續輸落去。

自農暦新年之後：

港女：唔見30000 HKD
美女：唔見 8000 USD

連登仔點可能會輸錢？個個都買GME TSLA最高位走晒貨財自啦。

輸左4球不過仲贏緊6球

唔敢睇啦 秒秒鐘幾廿m上落

成個組合35萬 成倉廢老股 冇買過科技股 輸緊5K
嬴輸都唔關我事

輸緊2皮幾野

輸1個月糧都咁肉赤？
你又唔係一年得6個月出糧

輸緊10皮

7萬就jump
你條命都幾cheap

警察

Bitcoin輸左半年人工

唔認錯既行為

70萬😥

30% 廿萬
一月果陣仲牙刷刷
二月就去左買杯面

長線ok 有錢就得

諾輝ipo頂一頂 ytd仲賺緊 好彩

英冠料係咁既價

冇圖我贏緊一百球

高位draw down 左800K

做狗？

17萬

輸緊8000鎂

唔係

曬命死全家, 死埋未來女友老婆

嘔番3萬港紙

15萬美金

8萬美記

輸緊八千...未放

買左美團熊仔

咁我冇你咁慘，我輸14萬，成半個月糧，都想jump

輸十幾萬 ，白做成個鐘頭

三萬鎂

仆街收市又輸多一萬，total 8萬了

李嘉誠

樓主起碼有咁多人工一個月就可以對沖晒

痴撚線，全部正股都輸咁多，仲要只係買左兩隻妖股only

蒸發哂今年賺既錢

犀利，上星期五點做到咁有決心清倉？

睇財巴，佢有出post叫人睇路

好撚柒煩，乜柒都股災股災

點睇呢個po?

輸左5雞 GBTC

唔知算唔算科技股

輸晒啲profit仲倒輸緊5萬

一班牛市股神
利申：我都係

再跌10%會唔會放？

輸20萬 成個星期零用

蝕左萬幾 好彩
同時又好唔驚死咁溝左貨

賺少咗好正常姐

好後悔自己點解唔高位回就即刻放部分倉

20萬港紙

百度tsm都豬你幾錢入

所以咪美股輸好少，主要係港股輸

邊個可以每個浪都捉到

曲線哂自己一個月搵7萬

升唔敢買 跌又唔敢買 咁幾時先好

好後悔自己六合彩買唔中開出黎個六個冧把

hkd 就算啦

通常都係揀跌落黎先入貨，升上去先出貨

心理上會舒服d

搵7萬 上年9月開始只加不減(Tsla, PLTR, NNDM...)
原本贏緊1年人工
宜家得返10個月

怕死咪分段撈
長坐驚咩

一個月糧，多撚謝晒PK波

波台手足個個都咁有錢

輸到仆街啦

我有fd真係做到，上星期中高位減左2/3倉。其實唔係咁難，係我廢姐

又靚又叻

本身賺緊20萬
依家賺緊5萬

過年前已經半個倉轉左舊經濟股

高位回就即放肯定更容易左一巴右一巴
其實依一兩日止蝕理論上係冇做錯
唔止蝕sh升就話啫 有邊個知會唔會三月咁大棍插落地心
不過連登大部份唔係教徒就係賭仔先會日日笑鳩人

我都全cash,琴晚嚇走左

港股起碼贏多咗6萬
美股大約輸咗4000美金

最近5個交易日

本身二月賺22萬，仲有11萬

一日未放一日未蝕

搵7萬既時候覺得搵幾萬既人垃圾有咩問題
大把搵二三萬既人都覺得自己垃圾喇

由早上個月高位輸5萬鎂

半年profit 兩星期輸哂

你真係當連登仔流架
個個fg 50k, 仔有7皮算正常

same

本身賺30000
依家輸30000

升番晒

回返萬5咋

睇你咩位入 最高位附近就未番到家鄉 但如果有撈底咁應該打緊和

本身輸1x萬，依家倒贏3x 萬。全倉舊經濟股

之前已經清左大部份嘅倉，港股美股加埋輸咗4千幾港幣

輸左兩皮
輸都無咁痛 前日谷底止左蝕回升先心痛

我都豬左20萬，半個月糧